到底係咁熟口面定係咁熟面口

到底係咁熟口面定係咁熟面口

生面口定生口面

唔怪之得
怪唔之得
之唔怪得
唔怪得之

係熟口熟面

靜靜雞靜d定係靜雞雞靜d

怪唔得之